一齊post世界盃輸得最甘既一次

一買就停c, 買角細就狂刷

14個

咁咪無事

10蚊

叫次雞都冇左啦